紐亞用三場波重新登基世一門將

甚至世一

詐糊都唔俾入好癲

痴撚線 場場淨係用隻腳就救撚晒啲波
最後包皮越位照射佢照樣救

可惜今年金球獎唔頒

不嬲覺得佢世一

同期個個跌到仆街

唔識波既就會淨係笑佢18世界盃vs 韓國打前鋒

迪馬隻閪右腳同包皮

鼻屎佬玩9佢

迪基亞係笑話

真世一 太撚勁

個球真係好撚癲
已經呃咗射紐亞左邊都用得返右腳救到
詐糊都唔俾你入個前鋒一定心理上覺得俾人食住咗

十年前
紐亞：達仔，國家隊的一號位，未來是你的

2020
紐亞：：達仔，未來還未來

痴線的。冇佢拜仁應該收皮

頭三係咪紐亞 古圖 奧白勒

其實得1粒
1粒係保定送

神紐 > 聖卡

紐亞對腳

今場mvp

條友個眼神好似話緊俾你聽我點撚樣都救到

古圖

佢d傳波準到仆街
仲要左右腳

艾拉巴送

成條防線壓咁前 俾人放過頭波都唔驚
仲有個Sweeper清晒啲波
勁屈

達史真係吹大
除左傳波
根本唔算一線

係Alaba

Sor自膠

聯賽失波率最低
可惜華拉尼唔想佢再表演

越哂個球都救到真係好顛

佢對拜仁球球瞄撚住艾蘭達拿傳 準到仆街

好多人批評拜仁個防線
講真好大原因係後面嗰個係紐亞
所以教練放心踢high line

見到佢救完之後個氣勢爆哂出黎
好記得佢前幾年歐聯對皇馬, 傷左繼續頂住, 今場真係值得佢嬴
尼馬上半場球波同之後幾次都見佢救單刀個姿態係完美張開雙手雙腳落地

佢嘅用波、傳波唔係紐亞嗰皮啦

屌你啦，紐亞都係學迪基亞用腳救波

紐亞唔舉手係幾勁

哥狗教嗰三年仲癲
紐亞企到出中圈
而佢呢三年又冇失過空龍波wo

感謝提供笑話一則

有金球就一定利雲啦

傳波?

嗰場慘，就咁睇以為佢俾人入咁多粒

其實佢應該痛到半步都移唔到

有冇今場紐亞gif？

oblak同拿華斯其實被低估

古圖後期好撚firm喎有冇睇波架

果場加時兩球越位

世一門衛啦直頭
現役有邊個打龍打到成個後衛咁

淨係講一期既話我覺得阿狗Martinez應該係頭三

拿華>奧 啦

印象球迷係咁

頒都應該係利雲拎

成季穩定表現 五大聯賽失波最少
俾佢用條阿記粉腸去比

仲要撲救率最高

夠唔夠馬天尼斯高

仲咁串話淨係計一期嘅話阿記個龍有頭三
古圖嘅一期係全季喎
佢仲要唔止得一期勁, 18世盃佢都好好表現

艾達臣都屌打佢啦

Martinez都算後期先開始正選

一字馬

J出血

紐亞救波點勁唔多講，仲有佢球商真係好高，傅波又好，拜仁有佢第一點傳球起攻勢真係舒服好多，其他龍做唔到依種穩健

保定比人cup7過 alaba輸烏龍

Alison 屌打

入得勁靚

其實要點先入到佢波

跌watt未

舊年對利物浦比文尼撚到傻

屌你老母啦 馬天尼斯堅勁 起碼零封曼城，你班皇狗柒左

牙朗
唔計offside嗰一兩球佢都有好幾球射到紐亞只可以舉手

我朗射死佢

紐亞係早二年成日傷屎左姐 不嬲世一龍 依家係抗爭成功 奪回世一

佢不嬲都係世一

以為大傷完＋年紀大開始跌watt
點知反而回春

包皮個下越位比佢射埋都完封
真世一門將
不過佢當打個陣仲恐怖 依家叫回春
都屌打其他門將

紐亞好撚有氣場

2014 Flashback版本

曼城都贏唔到收聲啦

奧比歷 呀 奧白勒
頭三 紐亞 古圖 奧比歷 ..之後艾利臣 拿華斯 艾迪臣

紐亞點都係傳奇龍

第一門將始終係艾利臣

收到 油王 話唯有買阿朗

真

馬攻忍鄭第几？

艾達臣呢個有保留

今場紐亞可能綁住對手都CS到

腳仲勁過手

但哥狗教拜，破壞哂成隊波

艾達臣比人笠射世一

復賽後top3

一定 redefinition 龍加清道夫 速度同反應 出擊能力得佢做到

用波能力仲係世一

蘇亞雷斯果球應該無乜邊個救到

仲牙朗 仲係早幾年咩 射門力得番92啦 之前99

但佢套教學真係有用
可能要比人黎承接先得

So9速度體能跌哂 但係射術仲係世界級

今場對面尼馬包皮天使
佢都敢企後衛位真係cls

話時話, FIFA21嘅球員數據出咗未?

艾達臣反應好癲呀

Neuer應該升返去90分

德國都出幾多勁龍門
簡奴，列文，紐亞

問下巴神

達仔呢

問巴啦 岩岩先入兩粒

列文都勁？

算廢啦下話

正正常常
你拎佢同其他比就好似差啲咁

邊個會最快

我估應該係包皮

條友當leno死

巴神係對全盛時期嘅佢
一場整佢兩粒 仲要兩粒都真係零反應

印象中唯一一個真係屈到佢機嘅射手

對吾皇 屈機呢
不過唔係7頭華拉尼送禮2粒 未必輸

俾拖蛇半場換走之後勁到癲

呢個又跨張左啲。。。。。

真係點都救到，服。

紐亞最bug果場一定係佢成名作
08年一個人守成隊波圖守到贏埋射12碼
幫史浩克晉級

紐亞預判強
但巴神起腳都唔知自己射去邊
捉路捉條鐵咩

係咪有戴護陰

世一神救

太神化佢

武肺期間wfh都無揸流攤

快你一秒cap唔到靚仔樣

根本佢廢個時都勁到痴根
佢本身硬件已經夠
係出營有時會on9
但唔計呢樣,本身上中下三路都屈,根本係林源三
咩達屎特根仲話同佢爭, 咩迪gay亞仲話自己世一,除左反應快d,用腳救仲識咩, 紐亞話用腳都勁過你而家

DDG

無啦啦chok呢下真係
個勢完全壓制住PSG成班攻擊線
放馬過黎

呢下係咪救完包皮球越位波之後？

真係越位都唔俾你入，再擺個霸氣 pose
巴黎啲士氣即刻down哂

太過靚仔 呢方面唔夠大猩猩勁

佢覺得tiago踢過巴塞就係自己人

唔計同梅拿一樣咁搶口就真係球王
拜

紐亞D手榴彈都可以傳得好遠

上場打里昂差d助攻古天樂
丟到過埋半場

最有印象就係呢下

印象Neuer 都守過幾下C朗靚射

仲有呢下

之前成班疤狗叫紐亞比佢地件達屎上位
人唔笑疤狗都吠

咁多年都係巴神果球射爆佢最深刻

點解耶辛獎 要紀念耶辛 ？都咁耐年前既人

好似救完呢球就骨折 但佢完場先知

當卡列奧斯死？

你應該係12歐國四強果場

果兩球咩龍都守唔到la

戴維斯

其實今場拿華斯都好野架喇

兩球都走漏左人
再加上前鋒狀態都紅色箭嘴
救到先奇怪

骨折係加時最尾個球 係腳骨折

有無尋日守offside果球

邊個代言邊個最快

紐亞身型完美門將
唔似得ddg得個高，瘦猛猛
身型夠横夠大封阻面積就大，有時就係爭幾cm就改變到波方向，加上反應技術都一樣既，就完爆ddg

大賽波一定無甩拖

thiago呢

8強-決賽3場波 拜仁13球 利雲入得兩球

你估場場都咁勁咩
btw 係啲射門冇乜角度啫
守過龍就知, 預判好少少同反應快啲都可以救到

當年費sir對完04就話想買佢
可惜佢選擇左拜仁

真幾時到Ching 落去踢歐聯表演吓？

我認真架
佢係勁, 但係唔係真係咁難
同埋有時都好講運氣, 你估次次都預判到咩
定你覺得佢真係反應快到咁?

德國人去拜仁好正路

用腳撲波
邊個有我玃bbg 咁勁

領先咁多
後防唔集中比人入下都好正常姐

你可以話psg唔係球球都射死角
但係有時近射地波都好難救
琴晚包皮同尼馬各有一球都係小禁區出小小
正常計呢啲波比第啲龍真係好大機會失
有時射波唔係一定靜係拎角度然後個龍反應快就救琴
比人射地波重要落地地快將身體覆蓋面擴張
同埋每次救波嘅手法正唔正宗
又或者本身身體質素力量夠唔夠
最貼近嘅例子就係卡里奧斯
前幾年成日比人屌9佢牛油手
擋中都比人射入
不過睇黎Ching 應該都係踢開歐聯高手黎
應該識晒
利申 睇學界守龍

所以我成日都話預判好緊要
同埋一定會將個不定因素盡量減到最低
頂就頂, 接就接, 撲就撲, 冇把握唔會死接
一個漏咗/反彈結果隨時唔同
我曾經都試過以為自己咩波都接到, 明知未必接得實都照試
就算我接唔到都冇可能會彈入, 但我計漏咗有人補位再射
我第2次都撲到, 但係hi到波邊都係入咗
自此之後, 我就唔再咁囂, 分析同預判好去救
效果真係好明顯唔同晒
有時都會幻想一下守美斯, C朗啲12M會係點
不過算把啦, 我踢下業餘就話, 你叫我踢歐聯呢啲隨時累輸人

睇黎師兄平時都有比人射開
得閒有時間嘅話咪約出嚟互射吓囉

尋晚勁撚到
封又封得快
PSG下下埋門
紐亞都一野接實
我係對面踢到頹

已經守過好多場波, 講真冇咩太大挑戰
但係同一班隊友一齊贏波嗰種成功感真係感覺太好
不過如果真係夠人, 真係可以一齊踢下

葉鴻輝有接班人了

踢波講到好似約炮

咁又唔好咁講, 我曾經可以去外國發展足球呢個事業
但我考慮咗好耐, 最後都係放棄咗
我自己會覺得一係唔踢, 一踢就想做世一龍門
得罪講句 香港做門龍真係冇乜前途

睇黎siuma隔幾年之後
終於搵到佢嘅隊友

痴線到係用腳再加左手 二段救波

對巴嗰場仲要成隊波俾人打到散晒先有入波 吹撚大咗啦

佢專登, 死gay佬
但如果真係有巴打想踢波, 搵我做龍, 包冇死

古天奴都2g 1a,如果大局已定之後入波都要吹奏，咁古天奴咁勁，拜仁應該買佢。

利雲今場係得一腳中柱之外都無乜影
世界盃3場0球 波蘭出局
2012歐國盃3場1球 波蘭出局
2014世界盃外圍賽排第4（第2先有playoffs踢）
2016歐國盃5場1球 波蘭8強輸12碼出局
2018世界盃，3場0球 波蘭出局
得埋門一腳，無供應就食屎，點做世一

其實我踢波都係打龍
不過冇你咁自信

拿，我就從來冇睇過德甲既，但係睇有拜仁既比賽都係Ｒ聯決賽或者世界盃決賽德國，係呢幾場決賽紐亞都係一夫當關，勁喎，世界盃果年佢仲門將身份入金球獎前3添。

仲有2013歐聯決賽又無波入
根本係德甲/對2 3線球隊咪入球機器
2017 2018 歐聯對皇馬敗家敗到出局

今年歐聯頭8場入左13球
但5球對紅星(2場）
2球對熱狗(1場）
3球對奧林比亞高斯(2場）
3球對車仔（2場，但成隊都入左7球）

8強4強都係錦上tim花
決賽無影

睇親利雲對皇巴都敗家到仆街(今年8強4強都失左好多機，係好彩大局已定之後埋齋)
世界盃歐國盃3屆11場入兩球
歐聯決賽兩場入0球
大賽就無影，級數享利都不如(又係細波好型，大波隱形，但享利全面好多，唔入波都助攻)

屌去到第個post 仲係見返同一個痴線佬係到吹奏自己 想點呀

但紐亞真係大賽球員

咁我唔係睇唔起人, 到你覺得噚晚啲波你都有把握救到
我諗你都可能都會同我有同感
始終香港足球嘅發展太少資源配合
根本就發唔到圍, 就算又勁人都唔係個個想做全職足球員

淨係基本功都屌打迪閪亞啦

比韓國中場屌打

不嬲都係第一龍

記得有一季佢重傷，抖咗好耐
復出之後狀態又大不如前
以為佢應該要收山

13四強對皇好似大四喜

舉手王有平反一日

有冇包皮越位情況下小禁區單刀射門被封既gif？

隔離post有

求傳送門

18年世盃, 見波蘭同組唔算太強, 諗住搏利雲神射手
點撚知三場都隱左形
加埋尋晚既表現, 確認左佢完全唔係大賽球員

而家拜仁班德國佬著晒火狀態大勇，唔知德國國家隊領隊鼻屎佬有冇後悔咁早落閘，唔再用湯馬士梅拿呀謝路美保定呢又?

唔關事既
德國都係時間要換血
只係上次一野清左成堆出黎

無問一兩年居然跌出左9字頭

始終拜仁幫都係德國嘅主力，得罪拜仁嘅德國隊領隊都唔慌有運行，睇路啦鼻屎佬!

04果陣官方數據最遠係對方禁區

奧白勒唔係似廣東話多啲咩？o-b-lak

全部用腳救

你個名

樓主用一個post就登基水餃界王者

林源三

34歲咁撚fit
成場mb封殺哂

呢球真係好撚癲 但包皮個幾球就算把啦

你以為用英文發音？

啲筋柔軟到仆街、冇死角封波。

唔明後成日伸腳救到波，明顯係好好運

仲要救完之後舉高兩隻手，擺明同你講我贏左

0：35果下乜撚野黎，用腳飛撲

呢球交屁扭得好生動

幾時先輪到nubel上位

師兄而家做緊邊行嘅top咁勁
放棄左做香港紐亞

呢球真係好撚型，咁近距離，牙朗仲要咁重腳頭
紐亞好似一下吋勁撚走個波咁

唉 , 你一個決定我地香港咪少左個世一龍門囉

他已是傳奇（鳩up方面）

邊個post

13,14年真係痴線，後衛都無佢咁大覆蓋範圍

喺我見過最靚嘅烏龍波

人地個名真係讀奧巴甩

想睇最後守越位包皮嗰球

自己聽啦傻西
o白k
比你老未呀比

紐亞最勁果場
我諗應該係史浩克04歐聯打獌狗既上半場
睇到呆撚左
連giggs都話cls
唔信自己睇返

新潮文

唔只守，仲幫到後衛分波，講真聖啫門啲迫搶唔差，係拜仁猜傳得太好

古圖今屆大爆發，完全洗晒上年鳩龍底

11年四強？

未見過呢球？

紐亞1打1包皮
屌打
請將包皮身價轉去紐亞

IT狗, 想移民

巴迷都覺得佢勁
達仔只好加油

世三龍黎講艾利臣同拿華斯都好過古圖呀嘛？

同期嘅艾達

所以如果利唔係on9比下體淘汰左
分分鐘決賽係利對拜
仲好睇

連登仔話利垃圾利連RB 都過唔到呀

真係寫個服字

ab勁啲

痴撚線隻手唔甩先好耶

斜坡練，咪成日唔見波

條仆街仲要識射12碼
對車仔歐聯決賽嗰場

真係成王敗寇
14至19年期間
都有唔少人話佢鍾意出風頭，成日衝出黎，對利記輸比mane,對韓國輸比孫興民個球都有好多人笑鳩佢
仲記得有場德國盃，佢射失十二碼搞到輸左比多蒙特
就有人話佢龍門互射十二碼應該做好本份，專心守龍唔好諗住搏出位走去射
而家幾場波係呢度又上返神枱

哥狗個期
啲人淨係記得佢不停舉手

本身都穩陣，阿祖安無啦啦大自爆

ddg 之前就勁, 今年回晒塘

笑撚到仆街

今場對巴黎賽前都講左如果要射十二碼
順序會係利雲梅拿跟住係紐亞

真，25還25，今屆古圖堅係穩定

12定16歐國都好似有射

記得佢有一球，好似排雲掌咁救波拍返出嚟，但人哋係勁力牛ban 埋嚟

不過2018年世界盃打得好差

空龍剷跌人都唔使紅

果球除咗保定，應該無乜邊個會俾佢fake到。

個波飛左出去點執

好寸

cls如果正常人咁擋手都斷

算啦 都34
就嚟玩完

保方表示

鼻屎佬最大問題係放棄自己嘅優勢（極致嘅機動性同體能）去突顯自己嘅劣勢（不足嘅創造力去打傳控）

德國史上最佳門將

紐亞，利雲最值得贏今屆歐聯

就正係斬得準俾兩閘, psg先冇得逼搶

有睇都知唔係佢錯

文尼一半半啦
不過嗰個閪陣都冇得打

守果個係泡菜唔係聖拉的話果球我唔信會入

首回合有得打嗰陣唔攻
成王敗寇冇得怨

當年費蛇買唔到佢先買迪迪仔
不過如果舉手王去左曼唔知有無歐聯

之後係咪對皇馬c朗？

屌，佢入完之後係第3輪 3：1 (車仔未射)
見佢都入諗住贏硬
點知olic同workrate似德國人心理質素似england人既小豬(euro16都炒)炒哂

當年入完波換走muller換入van buyten之後比巴哥頂入好on9

達史好慘
neuer勁個時又係出neuer
neuer廢＋養傷左成季個時又係出neuer

列文37歲上位
達仔應該唔駛37

哥帥累死拜又累死德國

得colombia, japan, senegal, 明明次名出線都係好合理期望
點知變左包艇

可能講緊俾咬人扭過嗰球保定送

應該頒個puskas獎(烏龍)俾法圖斯